去東京12天點玩好

行程點樣安排好呢
仲有d咩地方係值得去？
有咩必食必買必玩？

第一天
16:25落機
👉🏻玩咩好？

❤️第二天
👉🏻天上山纜車
👉🏻富士急樂園
👉🏻浸溫泉

❤️第三天
👉🏻音樂小鎮
👉🏻 Outlet
👉🏻返新宿玩

❤️第四天
👉🏻表參道
👉🏻原宿
👉🏻竹下通
👉🏻明治神宮
👉🏻涉谷

❤️第五天
👉🏻築地市場
👉🏻銀座
👉🏻台場
👉🏻秋葉原

❤️第六天
👉🏻淺草和服
👉🏻晴空塔
👉🏻有咩附近公園可以去下？

❤️第七天
👉🏻玩咩好？

❤️第八天
👉🏻海洋迪士尼

❤️第九天
👉🏻迪士尼

❤️第十天
👉🏻玩咩好？

❤️第十一天
👉🏻玩咩好？

❤️第十二天
👉🏻玩咩好？
👉🏻19:15要飛

求意見謝謝！

川越丶鎌倉丶日光

川越有啲失望

下星期去 去完答你

去12日好正
我下個月去6日 都有打算著和服 但6月淺草維修呀
不過都打算照著

唔係太差既，慢慢行ok
無乜野買就真

同埋無啖好食

我都相去鎌倉 冮之島 但冇時間

想

Disney sea值得你俾多一日佢
記得一開門就衝去胡迪度拎Fastpass
因為拎Fastpass都要排幾個字隊
唔拎嘅話我見過要排200分鐘先玩到

上野公園

津名山

榛

日光屌打

有冇買咗件好性感嘅泳衣？

利申：我冬天個陣去，0度落雪

西去大板， 係大板市留四日

請問下成個6月淺草雷門寺都維修？

迪士尼就唔好去啦 基本上同香港個個差唔多
只係去海洋迪士尼就夠

有馬溫泉囉

維修嘅話會點

其實我對去過海盜王好有興趣
但個fd唔去

我諗住喺富士山浸溫泉

好吧

Book左新宿d酒店拉
下次去可以試下咁
加上我上年去大阪

我都唔會去沙灘

Thank you for your advice

記得真係答我呀

我上網睇下先！

我仲plan左下次要去川越成日

雖然下次有排

邊度講維修

輕井澤，富士五湖，箱根～

上次有去,半日都俾多,之後提早返左池袋

Google 青木原樹海
好多靚景 仲有得富士山

一個月前係sea 返來 如果你兩日都迪士尼 其實可以直情住埋係入邊 因為我見好多日本人都係咁 跟住朝早9衝去攞fast pass

鐮倉有乜好玩
成日聽人講話去
但google完好似冇乜行

樓主幾時出發

我都係6月去12日

我6月21🙈

幾時

我都21出發

我早你2日

6月到7月 海洋個胡迪維修，
具體時間忘記左，大家上官網睇睇

岩岩睇左 6月23號先維修完
諗緊為唔為左佢改行程

6月12-19

其實唔知好唔好玩 因為得哩個位係toy story 主題 老實講就咁睇香港個toy story area 仲吸引過日本個 仲要人多到爆炸 fast pass 我上次去上午就攞哂 之後要排200min. 所以都唔知好唔好玩 如果排咁耐唔好玩 失落感會好大

海洋個胡迪同香港迪士尼其中一隻射擊game好似
吸引度唔大
反而火山入面個兩個機動遊戲就真係讚
呢兩個係必玩

去淺草著和服千奇唔好比錢人幫你影相 個陣比左5000yen 勁伏

本身好中意toystory 所以決定改行程過左23號先去玩
你講火山果個係咪地心探險之旅 係既話我改左日子呢個又無得玩

我都6月 去呀， 無toy story我地都唔去Disney 啦，宜家係諗緊6月中去河口湖 個富士山會唔會無景 雪溶變禿山